改善熱門系統 增加行動標籖

鑒於行動post長期無法推上熱門/沉底
導致咗會員用bot嚟進行”洗版式”嘅方法嚟做宣傳
連仔琴日推出嘅反洗版政策無疑係可以解決到洗版妨礙閱讀嘅問題
但解決唔到行動post長期沉底呢個核心問題

我建議連仔喺嚟緊一次嘅更新為時事/政務台加入
「行動」標籤
並且畀呢類嘅post更加易上到熱門同埋可以延長佢哋留喺熱門嘅時間, 甚至頂置
會員亦可以用投訴機制決定該post有冇濫用行動標籤

最後想多謝一眾LIHKG 嘅admin喺呢次運動作出嘅一切站務措施

推

岩啊

點解唔正試下連登會員其實對行動post 需求唔大？改黎改去有咩謂

721 831